





\chapter{Análisis de resultados, posibles mejoras y trabajo futuro}

\section{Resultados y verificación de calidad}

\section{Posibles mejoras}

\subsection{Detección automática de sensores}

\subsection{Inclusión de sensores remotos (WiFi, Bluetooth, RF)}

\subsection{Inclusión de funcionalidad de Sniffer}

\section{Trabajos futuros}




\chapter{Conclusión}


